突發 九龍塘

蘋果LIVE
手足做乜咁激動
無啦啦放魔法
我怕會民意會逆轉

鬼黎

樓主P牌仔

想問咩事

半年啦 死咗10幾個後生仔 重講民意逆轉

雖然唔知點解要放 但燒路障你同我講逆轉？

我睇個下 就見到手足放火魔 有人拆緊RB

見到d廢佬
燒死都唔底可憐

係我唔知頭唔知路 sor

最緊要唔好被捕

而家突然識講 小心石仔小心唔該

完全對比到之前四五個月 幾失控

打記者打市民亂開槍

隨便恐嚇 攻擊 市民 721唔見人 731打死人係幾失控